有咩漫畫好似殺戮都市咁有深度引人入勝？

blame

深.............度............！？

小計！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

多惠！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

鬼滅之刃

嗄。。。。嗄。。。。嗄。。。。

睇簡介好似幾正最鍾意睇科幻野

去到百鬼夜行篇
仲係神作

之後亂嚟

中間恐龍,吸血鬼嗰啲整體都正常, 巨人好正wo 結局有啲失落

第一次睇漫畫開左個頭一陣就棄左
果陣Netflix 未出
之後睇完Netflix 再睇，就停唔到

係幾引人入性ge

三巨乳

好淺wo

漫->ok
動->fail

深入淺出

呢套咩黎

《探索者！》（BLAME!）是由日本漫畫家貳瓶勉所創作的科幻漫畫，於講談社《月刊Afternoon》連載，此作亦是他的成名代表作。其動畫電影製作版權被Netflix買下，自2017年5月20日起在Netflix網站以Netflix原創作品名義於全球播放。本作除了正傳，還另有2冊短篇集《NOiSE》、《BLAME學園! AND SO ON》，前者收錄「前傳」與「短篇《BLAME》」（本作原點），後者收錄「衍生劇」與「後傳」。

劇情大綱
探索者霧亥流浪在數千層無邊無際的巨大階層都市之中，手持可以貫穿一切物質的重力子放射線射出裝置，追尋著「感染前」的網絡終端遺傳因子。

1997年3月號－2003年9月號

實力主義教室

殺戮重生犬屋敷，忘憂草的憂鬱，gigant